巴菲特度假屋劈價近30%放售 有乜啟示？

股神巴菲特位於加州拉古納比奇灘(Laguna Beach)度假屋的放盤價，由2017年最初的1,100萬美元，大削約28%至790萬美元(約6,162萬港元)，他持有該物業逾40年，當年買入價僅15萬美元。

巴菲特去年於訪問中透露，買入該海邊大宅的原因是已故妻子喜歡，但自她在2004年去世後已很少居住。巴菲特又憶述當年聖誕節假期間，躲在該宅的主人房埋手為其投資旗艦巴郡撰寫年報，亦會與子女到迪士尼樂園遊玩。

樓市即將爆煲

廢淡！

記得月尾交租呀！

條廢淡

減成三成條友應該好等錢洗

無用咪賣咗佢
hold住層樓有咩用
又唔係無錢賺

有實力既賣家係唔會減價賣樓

風水屋,快入!

血肉城牆 匯豐個獲咁

代表佢唔care個千萬

點解唔租俾人
年年加租仲和味

巴老風水屋 買到賺到

巴菲特咁既級數有咩資格同連燈仔相提並論

低置區打手:廢老無實力hold貨,個別事件

巴菲特：呢排我賺夠，我都想俾其他人賺

巴菲特睇淡
一定係租租公屋仔窮撚

賺夠了, 比D水位人地賺

加息週期
賣樓換錢入債市

返去游水啦，樓市你玩唔起

佢拎左金牌啦，都想比其他人拎下

想買件新藝術品 減價套現

根據連登樓爆論
條友應該就破產
今晚訓身沽鳩brk

以佢身家，買野要套現？

好友：賣樓正傻鳩，無遠見，因住上唔返車。